高志森我屌你老母

呢條撚屌日撚日就係佢個page度散播假消息，share啲得少少嘅片就話係真相

係度用呢啲片扇動啲人，仲要去人性化叫哂曱甴，好死唔死佢有一班死忠日日係度share留言推post
呢啲就係你地啲姨媽姑姐咁仇視你地嘅來源
明明有哂證據，條片入面掟汽油彈嘅係有槍
唔止佢，仲有好多page，但係因為佢係名人所以擴散得好快
手足們究竟我地可唔可以做番啲野？
Report佢個page等佢自己打飛機？

證據啊

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

推

條仆街page唔俾人留言帶圖，唔俾人還拖，一定要連根拔起

又係啲日日講要愛国嘅美國人

所以幫班廢佬藍絲爭取民主自由，寧願搞集體移民好過，由佢地共享大灣區榮譽！

我地要做番啲野！手足！
Report佢老味

{"code":200,"data":{"bizTypeCode":"gz01","bizValue":"￥k5xqYPP8Miw￥","bizTypeName":"淘口令"},"message":"处理成功","isSuccess":true}

又係度唱